會展珠寶展要求8號波都要開工

明知打硬10號，成個會展幾千成萬人，8號波仲要繼續開放，一掛9/10號班人點走？

好出奇咩？大把工種八號都要返工

8號波個展覽仲有冇人去呀?

抵啦珠寶商

吹撚死班支狗

正，可以照去行下

如果外國鬼為此而來，取消都係返酒店，你照開佢一定嚟

不如十號波都照開啦

之前做都好似係咁

集體射波啦

人肉看住啲珠寶

會展響海邊, 應該無危險

好多住隔離酒店

啲職員嘅屋企都應該有隧道直達會展，應該無危險

「大把都係咁」就等於無問題系列

我諗員工寧願番
客又無錢又多

你住會展

冇錯 應該早一個禮拜出門口

咁點解唔講下其他？

會展個頂真係咁硬唔會吹爛？

班印度佬又臭又嘈

呢個真

有咩問題 又唔係攞把刀監人返工
唔想做咪遲職囉

其實會展旁邊有酒店,
就算打風, 佢地都完全有瓦遮頭去會展, 唔使怕淋濕

唔講以為個個都住係公司

睇黎你冚家都係奴工喇五毛，你老母隻閪比人屌到爛曬都無得放假

尋日去完入貨同供應商傾佢話唔開

重點係打風有冇出多d糧姐
冇ge話搵狗去

賤種兒登仔一方面屌賓賓加人工但做野hea

一方面成日想放風假

一句講晒: 保險唔賠

外地旅客住係附近酒店, 所以要人手招呼佢地

咪又係大陸專才假換真 同偷 外國客有幾多

睇下有冇必要啫，消防救護醫院八號都要返係正常，珠寶八號要返有咩意思，睇少陣珠寶會死?講到尾咪因為啲狗閪老細驚死賺少日錢拎員工安全嚟教飛

仲有南美非洲等各地大賊

大把住新界，8號波都要留守到掛9號，隨時冇車返北區。

仲有，由會展行去灣仔站條行人天橋都幾食風

隔離酒店做餐廳
十號風球都要返

最撚on9係班傻仔又真係返 唔怪得要做呢啲低賤工

香港人好難講仲有支那呢

有冇諗過如果打風全香港冇人番工會點

會展已經比沉降搞裂晒
到時成千人係入邊打風無得走
一陣10號波吹到成個會展冧落海呢鑊就好玩囉
成千外國珠寶商係香港死
之前成堆新聞爆晒出世界
香港工程即刻衝出世界

你估8號真係唔洗做咩，係室內工作話之佢龍捲風都無影響架啦

人命賤過狗

反正8號都開 上到9號10號先關都多撚餘

緊係唔係
打風你點走
淨係打風前想call車走都難
個個又迫地鐵困獸鬥
上到車又塞又危險
利申做過會展，收工準備打風
最後三個幾鐘先返到屋企